比翻熱門我得唔得

其實講真已經有好多日見唔到正經野嘅po係熱門
傾8掛野唔係唔得
但係唔該用下不推文
定大家已經唔想傾正經野

我唔鍾意用不推，咁點? 上到熱門=贏?

拉

點解唔叫admin改系統😅

樓主速入，快啲推我嗰po，好多5毛攻擊緊連登呀
要求全面禁止其他台上熱門，只係俾時事台嘅post上熱門

俾你老母